/* 
  Localizable.strings
  XYZTodos

  Created by Chee Bin Hoh on 10/29/20.
  
*/

"About" = "의 위에";
"Chee Bin HOH" = "胡志斌";
"was created by " = "저자 ";
"The icons are from Noun Project by " = "아이콘은 Noun Project 에서 가져온 것입니다 ";
"2020 Chee Bin HOH, All rights reserved" = "2020, 胡志斌，판권 소유";
"." = "。";
"Monday" = "월요일";
"Tuesday" = "화요일";
"Wednesday" = "수요일";
"Thursday" = "목요일";
"Friday" = "금요일";
"Saturday" = "토요일에";
"Sunday" = "일요일에";
"Other" = "다른";
"Done" = "할 것";
"Delete" = "지우다";
"Edit todo" = "작업 변경";
"New todo" = "새 작업";
"Day of week" = "요일";
"Back" = "돌아가다";
"First day of the week" = "요일";
"First day of the week" = "Primer día de la semana";
"You have todo on Monday" = "월요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Tuesday" = "화요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Wednesday" = "수요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Thursday" = "목요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Friday" = "금요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Saturday" = "토요일에 할 일이 있습니다.";
"You have todo on Sunday" = "일요일에 할 일이 있습니다.";
"Cancel" = "취소";
"Undo last change" = "마지막 변경 사항 취소";
"Delete Todo" = "작업 취소";
"Notification" = "お知らせ";
"XYZTodos" = "XYZ 직무";
"More" = "더";
"Move to" = "이동";
"Copy to" = "에게 복사";
"System setting" = "시스템 설정";
"Copy todo" = "복사 작업";
"Remind after an hour" = "1 시간 후 알림";
"Next" = "다음";
"All done" = "모두 완료";
"What is next task?" = "다음 작업은 무엇입니까?";
"Overdue" = "연체";
